[迷Lin好撚慘]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [134]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場。
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介。
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港。

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場。
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動。
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand。

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section。
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲。

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受。
- 壞處：超貴。

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：搵邊間好呢，如有巴打試過，就等佢地分享心得。
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到。
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左。

另外，有興趣參加Tour同參觀Museum嘅巴打要留意，比賽日係唔會開的。而比賽日嘅前一日，亦係唔會比行球員通道。( 詳情亦可參閱： )

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)、(朗隊，曼區 Post 127，#302)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125 #141)、(黑白灰......，曼區 Post 126 #199、#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126 #156、#163、#173)

啱啱收唔到 依家先出到po